蕭若元李慧玲于非和Gavin跟YT見面交涉! YouTubers raise

#中文字幕 #蕭若元 #D100

蕭若元李慧玲于非和Gavin跟YT見面交涉!
YouTubers raised their concerns about large-scale ad restrictions!
2020-03-03

D100 Radio
438K subscribers

A few YouTubers from Hong Kong had a meeting with Google and Youtube representatives and raised their concerns about the recent large-scale ad restrictions on certain videos with sensitive topics (mainly related to public health Issues in Chinese and Cantonese languages). While the people in Hong Kong is currently fighting so hard to defend their freedom of speech, those YouTubers questioned why YouTube labels some videos “restricted” in yellow and in a way Google has tried to help the Chinese government to further suppress freedom of speech in Hong Kong. May God help Hong Konger

蕭若元、李慧玲、于非和Gavin Chiu首跟YouTube見面交涉! 講到廣告坦白咁講嘢! D100 左右大局 LIVE 2020/03/03 (主持: 李慧玲、區諾軒) (無 #中文字幕)

#蕭若元 #D100 #YouTube #點睛之筆

@memehongkong @Gavinchiu趙氏讀書生活 @D100 Radio @悶透社gumboringer @YouTube @Washington Post @The New York Times @Donald J Trump @BarackObamadotcom @The White House @Fox News @CNN @BBC @BBC News @MSNBC @關鍵時刻